張超雄出賣義士我屌你老母

唯唯

可恥！